大家覺得陸永同DoDo姐有無做愛？

平日係鏡頭前係咁鬧陸永，返到酒店之後角色互換

講無你都唔信啦

咁陸永同c君有冇做

3p

識咗咁多年

有 不過都係以前既事 當年佢地飲大左之後 c君當正陸永係女咁砌

駁唔到呀

陸永：你低級呀你，咁淫蕩！

哎呀，你睇下你呀，屌得咁細力㗎，好心呀你學下人地馬明咁，操大隻啲呀嘛。

係嘅do姐

有聲

壓著do姐係張床度，從後拎隻手塞落do姐個嘴度
一路屌到啪啪聲，一路問佢 邊個係垃圾

do姐：我係 我係垃圾

屌do姐應該可以瘋狂中出都唔驚大肚，60路都黎跟啦

塞住佢個嘴又點講到野

入面巢哂皮喎

我阿媽問我陸永係咪6號阿哥

諗起男親女愛後尾發姣果陣

無呀

出現了

哎呀，陸陸，唔係我話你，你啲英文真係要練好啲先得，喇，咪話玲玲唔錫你，送依部快譯通畀你，等你學好啲英文

拍番套60路 6永做男優 c君一係揸機一係汁男啦

潛規則既野

咁都好討論

話明DoDo，梗係Do咗2q

痴撚線

C君：

救命好撚噁心

最怕起身係隔籬 見到個好似我咁嘅男仔 你就知道乜嘢係蝕底

講得岀did did梗係已經過去式啦

do重係處又話你聽

你地唔好咁撚痴線啦

好多痴線佬

痴線 點會無呀

少女唔鋤愛阿婆

你唔好口水多過浪花啦

咁都要問

睇到扯晒旗

Off啊你

do姐食過馬明

好變態

抱起C君嚟屌

個post好撚痴線

既然6號同肥媽都晚晚做
do姐同陸永應該都好密下🤔

係Diddid！

問棋靈王

世紀難題
你寧願做陸永定6號

do姐拍鳩綠永個頭叫佢奶佢最敏感嘅地方

dodo:哎呀都話左唔係呢度呀

你識唔識㗎?!

所以話冇文化真係冇文化

唉你快快趣趣躝返上黎屌入嚟算勒!

咩話?!未夠硬?!得勒 你而家同我即刻死出去!

然後叫c君入嚟 !

跟住唔該你今日之內都唔好再出現喺我面前!知道未?!

知唔知did 點解？
諗明左就知點解佢地叫did did姐

你唔問埋6號有無同肥媽做？

認真，上次係日本酒店check out，見到一個瘦嘅女同瘦嘅男人係大堂等升降機，私私縮縮咁，雖然佢地戴曬口罩眼鏡，但佢地把聲好似diddid同wings

cls

好鬼低級㗎你地幾隻嘢

仲正，多好多摺痕

冇都互相幻想啦

屌你地係咪壓力太大 咁都有得FF

cos

低級！你地幾隻野真係呀

陸永同do姐仆野
C君企側邊用曾志偉把聲配音

打禾

一定有

邊個係1仔

望真d, 陸永兩個女有d 似dodo 姐.....

do姐同陸永老婆做愛

做完 -> did did 姐

Done 姐

對唔住c君同陸永 知你地睇緊
呢個post啲人好撚痴線
原諒佢地

痴線

有㖒就回應下